2017 ICAC 社區關係處 助理廉政主任

如題，唔洗同執行處嗰個mixed up

開始左報名?

(c) 在以 下 其中 一 個工 作方 面 具備 至 少一 年的 實 際經驗：
(i) 手 藝 工 作 包 括 金 屬 片 加 工 ， 操 作 手 動 直 立 式 銑 床 及 手 動 中 心 車
床； 或
(ii) 實木 及 夾板 手 工藝 製作 ， 製造 木 製構 件及 間 隔房 間 。

dead左好耐

申請左, 知唔知大約幾耐有通知?等到頸都長

木工

未有消息

得confirmation email

可能做同事的路過

我係用application form形式申請
都只係話收到申請

ICAC 請人通常都好耐
耐心等候下啦
執行處嗰邊都deadline之後個幾月先出筆試通知

lm 申請左

2個都報左
收唔到執行處筆試

留名

希望今次可以收到信

除左confirmation咩都無收到 大家有無聲氣？

無聲氣，耐心等候中

有冇巴打收到

就黎唔記得左申請過

無消息無消息
係咪其實內部招聘架咋

仲未有聲氣

屌比少少回音都好
唔想再打呢份西工

有冇人有消息

係咪一條友都唔請

有written信
但考乜 寫report定作essay

又冇

我都收到

不過諗住裸考就算

我想問下係收信定email

收到信

上份執行處都有考但(應該)慘敗，今次要醒定啲喇屌

考寫essay定report

冇寫，淨係話a Chinese and English written test

上次收到今次收唔到

巴打咩U GRAD？有幾多年工作經驗？咩都收唔到

原來收信 仲以為email

6 May 2017

2 粒鐘 written test

唔駛考 Basic law 既 ?

濕鳩U乞食科三年幾工作經驗

咁你依家做緊咩 ?

辣殺account servicing

fresh grad 10個月exp 無信

幾鍾意 ICAC 唔請 Fresh grad 依個做法

建議政府 所有 officer 級 都要 2 年或以上長工經驗先可以入閘

巴打等你入去建議

佢有d助理主任又真係請fg.....
所以真係唔知佢點揀人

住偏遠地區 希望仲派緊信(ff)

收到信
但我中英文好廢 岩岩meet 到要求 lv3
好擔心比人屌打

巴打你咩u 有幾多年工作經驗？

最多mk果間 3年幾

未收到

x2 而家都無應該都無

濕鳩u 2年幾exp毛都無條
係咪要有返咁上下工作經驗/公開試成績先會有interview

巴打你做邊行先

仲有冇人會去考呢份可以online報應該多啲人報咗

唔去考 因為撞左另一個written

淨係睇左 係處

上網搵呢個post既written資料都唔多
反而執行處既助理廉政主任就多資料d

得 2 皮人工 仲要搞大型 written , 過到又要 in 餐死
仲要擺明用無良既約酬金去綁死人做 2, 3 年

香港社會對做文職既人 越嚟越西

但好多人都鍾意約滿酬金

點解紥鐵 搭棚又唔走合約制 ?
扣起人地每月應有既人工 拎嚟做約滿酬金

我無記錯, 佢地好似減左月薪但加大左約滿酬金 賤撚到

約滿酬金最唔好就係有對沖，話就話25%，實際上得20%。

呢個位 是咪要體能架 ching

你等人答 不如自己打去問啦 CHING

有冇人收到信group interview? 我6月20

今日收gp in信？
咁陣亡信有冇

有冇人知group in 問咩
時事？

我 21/6

我都想知
20/6

pish

push

冇人in?